觀塘官立小學集體食物中毒 10小學生疑進食內地零食後不適送院

中午12時半，秀茂坪觀塘官立小學（秀明道）有10名學生懷疑進食不潔食物，部分人不適嘔吐，校方報警，救護員到場為5男5女學生檢查後送院治理。

現場消息指出，其中一名不適的學生早前曾到內地，購入一包「無窮愛辣雞米」作手信與同學分享，詎料引起懷疑集體食物中毒事故。
該校副校長陳玉珍接受查詢時表示，該10名六年級學生同於小息時進食一包在校外購買的肉乾零食，其後3名學生不適嘔吐，校方召救護車到場把不適同學送院。陳副校稱，由於慎重起見，其餘7名有份進食零食的同學亦一併送院檢查。校方現已通知涉事學生家長。

弱智弱智，大媽區大媽區

抵撚死啦

幾年前個女朋友都係食咗呢包嘢就係腸胃炎